舍不得责骂任何人，就鞭策自己吧

我舍不得猫猫狗狗在外面流浪。我舍不得让我生命里的每个人因为我而感到难过。我舍不得伤每一个人每一个动物甚至每一颗小草的心。可是我彻底伤了自己的心。看到那个人咄咄逼人的态度，自己做错了事却说我管不着的态度，还说我爱她比你爱她不会少的态度。我能怎么办呢？我今年25了。吃26的饭。不想自己还是这么懦弱，连回击一个理直气壮的三儿的勇气都没有。我总是想，她也有苦衷，她也是源于一个，爱。她在人前盛气凌人说不定夜晚一个人偷偷舔舐伤口。我总是软弱地把所有人都想得很好。可是，没有人可怜我。我也不想让自己背负这沉重的负担，毕竟，我也要为现在这个局面负一定的责任。不要打着爱的旗帜来伤我的心。